邊到申請autotoll會平d? 渣緊26想申請

見到26可以用autotoll心郁郁想申請返張,有冇話邊到申請會平d?

你想打折

樓豬冇改錯名

我見有D頭可以免到頭半年,你可以上網搵下,應該唔難搵

本身都已經平,一日都係一蚊者,一係好似申請油卡咁,搵個sales開應該有優惠

一年都係幾舊水者,平時d牌費保險泊車錢都唔止呢個數啦

裝咗，但朝早過海自動線條龍長到仆街，去龍頭插水俾人屌，26照排俾位其他車係咁插入嚟又係俾後車屌，最後都係行返人手線俾八達通

之前見鐵騎個邊好似有優惠,我見有d預繳半年送半年,,但你就要去搵一搵啦

ching咁唔好彩,下次行最右個條,之後封住左邊睇下會唔會好d

autotoll都抵玩既,花小小錢就買到個方便,唔洗過收費亭下下都要又行又停

師兄 幫手睇睇有冇85折 有既單聲

鐵騎個邊有預繳半年送半年,基本上係半價,你上去搵搵應該會見到

預繳三個月送半年喎，之後再申請大新信用卡再多一年免費，再之後每月簽賬多過$3500就會free一個月